理論蕭析：為什麼外國經常對中國指手劃腳？

講野都唔得？